咱们一齐唱 没有共产党就没有新中国

TMD，香港市教育部部长子女在外国学习？ 是不是崇洋媚外？反革命？
咱们來当红卫兵批判卖国狗官

新中国万岁!!!🇨🇳🇨🇳🇨🇳

傻逼杨润雄把儿女送到国外，现在国家不好吗？